英足總個VAR用黎把撚??

英足總個VAR用黎把撚??

小畫家畫線都算，插水你又唔撚睇，

黑哨專用？

要用果陣唔用，唔需要用又走去用，仲要條線斷鳩估

畫條線仲要手震

因為唔係場場有試VAR
呢個round得車仔同哈德 2場有用